# tasty_desktop

## Requisitos previos

- Tener instalado node.js version v16.14.2 con npm version 8.5.5

## Pasos para instalar 

### Clonar repositorio

Copiar el siguiente enlace https://gitlab.com/Scion833/tasty_desktop.git

- Instalar git [Desscargar git de esta pagina](https://git-scm.com/downloads)
- Ir a la carpeta y abrir la terminal
- Poner el siguiente comando: 
```
git clone https://gitlab.com/Scion833/tasty_desktop.git
```
- Luego abrir con un editor de codigo como visual studio code

### Instalar y compilar proyecto
Una vez instalado el proyecto, hacer lo siguiente:

- Con el terminal dentro de la carpeta que se creo poner el siguiente comando: 

```
npm install
```
- Y por ultimo iniciar el proyecto con:
```
npm start
```



